周梓樂死因研訊明日將進入第19日 過去數次研訊幾乎每次都出現突破性發展

【#上庭聲援 - １２月１６日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [19/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕦11:30
👤許(50) #裁決 (#0929金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕚11:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [12/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤李(38) 🔥#判刑 (#20200830北角 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕦11:30
👥 羅健熙,梁翊婷,陳欣兒,易承聰,洪駿軒等共16人 #答辯 (#未知案發日期 違反限聚令)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [8/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤麥(22) #審訊 [1/1] (#1027旺角 非法集結 蒙面 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤劉(20) #續審 [2/1] (#1114將軍澳 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李,譚,甄(19-26) #續審 [2/4] (#1111屯門 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👥陳,陳 🔥#判刑 (#1025大埔 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院１０樓２２庭
👩🏻‍⚖️張慧玲法官
🕑14:15
👤周庭(24)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#0621灣仔 煽惑他人明知而參與未經批准集結 明知而參與未經批准集結;於12月2日被判處監禁10個月;於12月9日申請保釋等候上訴被拒)

*庭上將不會讀出判詞，被告亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤吳(58) #審前覆核 (#20200119旺角 拒捕)
👤陳(22) #提堂 (#20200510旺角 管有物品意圖損壞財產)
👥陳,曾(28) #提堂 (#20200430旺角 阻差辦公 危險駕駛 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥*,周(15-16) #審前覆核 (#20200121元朗 刑事毀壞 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥陳,譚,張(22-23) #答辯 (#1111上水 1上水 #1111大埔 #1112大埔 非法集結 2項蒙面 管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -
#不是聲援
09:30 東區裁判法院第十庭 🐶李卓軒(28) 盜竊 以欺騙手段獲得財產

緊急呼籲＋尋人：

沉冤待雪

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推下

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

苦巴好耐冇見

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

Tui

我梓想快樂

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

亂絲

如火巴係咩 我又唔覺 可能我成日係tvb post見到你

想問過去幾次均出現突破性發展即係指過去幾日有突破性發展定過去死因庭都係第19日會有突破發展？

晚晚都好忙，好多post要推

push

香港觀塘警察局，高級警司真係叻呀，死因裁判庭查到咁多你查唔到既野，即係使人仇恨政府啦！

咁你唔依國安法拘捕死因庭法官，即係包庇啦

依家最新消息係梓樂墮樓之後有一個人影喺幾秒後出現

推上去

一齊

希望有真相

好

唔想再溫書呀

法庭旁聽要人

加油啦，sem break就爽架喇

推上熱門

已經忍不住寫小說

對上幾次以來，每次都有突破性發展

亂入

感謝

有動力去寫小說好勁，中學試過寫一排就懶咗唔想再寫

根本hea查

感謝你開post

祈待黑警頭目要入獄!

我都係第一次寫，已經埋緊尾，有好多便當要派
兩章之內要派晒所有便當

交界資訊補充
新界
西貢區: 694 [西灣河站]
沙田區: 682 [太安樓]

旁聽席要人

兩章派咁多便當，咩小說嚟

又熱門

補充翻

想睇你寫嘅小說

油

Me係熱門詛咒

要人

火

點會

等我嚟破你詛咒

又熱門緊

冇事嗎油

點破

冇

求天父照顧好梓樂，我哋會為佢追求返真相

有冇聽過性交轉運

Since every plant cells are totipotent by nature, so we can develop new breeds by merely tissue culture...

first, we induce the explant to form callus, then by transferring them to medium that containing the right amount of plant hormone, we induce them to grow shoot and roots, forming plantlets, then the plantlets are finally established in soil....

This tissue culture technique allow us to produce plant lines in a short time, and ensure homogeneity of the breed since they are come from the same plant or even explant. This conserves pure breed, especially the haploid individuals since they are sterile.

好事黎

Push.

Push again.

包

奪命車禍｜大埔新浪潭路再奪一命 外籍單車男自炒送院亡

寶

五個啫……
[/member]

好波

改姓膠
膠花油

好似睇唔到條link

唔明

試讀……

大隻膠

想睇你嘅小說

又係

Push

lm pushhh

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

好名

Beside preserving pure breed of crops and conservation of endangered species, tissue culture also allow us to produce novo breed conveniently by fusion of protoplasts and quick (/space-saving) screening of plant characteristic as well, anyone want to know the process??
用連登溫書

會㗎，會照顧得好好

當年讀咗科bio course C咗，BIO人好勁

有喎，人地Beta緊冇得preview

cap 圖睇睇?

yoyo

包包

推多陣就瞓

整到啦

但願真相可以呈現
還梓樂一個公道

新界：
沙田、大圍：85, 85A, 85B [福佬村道落步行約10分鐘]
大埔：75X [福佬村道落步行約10分鐘]
馬鞍山：85X [宋皇臺道落步行約10分鐘]
屯門：61X [宋皇臺道落步行約10分鐘]

九龍：
秀茂坪、安達臣道：213D [喇沙利道落步行約５分鐘]
順利：27 [喇沙利道落步行約５分鐘]
觀塘、秀茂坪：1A [喇沙利道落步行約５分鐘]
竹園、黃大仙：1 [喇沙利道落步行約５分鐘]

港島：
中西區、灣仔：113 [聖德肋撒醫院落步行約５分鐘]

希望有人可以幫到手

拼拼...有冇著夠衫

pink pink

諗諗下，咪有張兩個黑衫，其中一個比人推嘅片，如果大家都想搵出真相，都一早走左出黎，好似白帽少年同啲路過街坊，但果張相兩位人兄，或者其中一位咁都唔出黎，真係可能有啲野

Bye bye

早抖我都差唔多

或者已經唔見咗，好似嗰日啲車cam啲片都俾人收晒

讓我們可以看到公義

即使在黑暗中行走， 還可心懷希望和信念

多謝大家一齊推post

休息多啲，唔好凍親

我地咩都做唔到

只可以推下POST

真 呢排日夜溫差都大 好好保重

希望有人有證據出現還原真相

多一位證人
就可以還梓樂一個明白

難為依家受緊苦嘅手足

油dee都早啲瞓 有時朝早起身見你仲推緊

早抖and take care of yourself

將公義彰顯在大地如滔滔江河

依靠既不是神跡

而是緊守良知的人

可能今次到我C

First we have to sterilise every equipment by either dry heating, autoclaving, chemical and UV light, and preparing the MS medium too, which include:

Sucrose,
vitamins
agar
macronutrient like nitrate, phosphate and sulphate, K+, Ca2+ and Mg2+
Micronutrient like Cobalt, Fe2+, Cu2+ etc etc
Ahh, sometimes something undefined, coconut milk and yeast extract.

And for the stuff that add after autoclaving, plant hormones such as auxin and IAA (Light-sensitive) have to be added, unless the explant itself can produce enough auxin The ratio and amount are very important, that auxin promotes root growth, cytokinin promotes shoot growth, but excess of both auxin and cytokinin will only give you a BIG CALLUS

聽日見啦

大家著夠衫呀

大家幫下手啦

咁多嘢點背

果度唔洗再擔心有國安周圍咬人，神的羔羊要牧養佢地……

你都係

好想搵到真相

能夠堅守就係神蹟

一定會架

大隻同極B一樣...bot 嚟

晚安

早抖喇

最後一推

我都想知

仲要close book
其中一個教授係我老細，唔想佢唔開心

Then let's choose our explant part, any parts are ok, even xylem, but it better is:

young and active growing, and healthy (disease free of course).
The best part is varied in different species.

你都要

Pish

你都要去呀知唔知呀……悔改投靠主耶穌就得㗎啦

俾你發現咗

識睇小說嘅bot，我未見過

催淚彈警告

其實.....發現咗好耐

AI

希望可以！
不可以不明不白：..（

希望有新證據新證人

推呀 721 831 真相大白

So, let's begin!

Soak your poor little plant part into 1-10% bleach/70% ethanol for a good while, as accord to their tolerant. Seeds are ok to be soaked for 10 minutes, but 1-2 minutes are enough for leaf!

Then we rinse them several times in sterilized water, to remove such toxic stuff.

Then it is our term to decide what culture we want except intact plants culture...callus? embryo? organ? suspension or protoplasts?

而家d AI仲要咁鹹濕

都希望係咁……就算法庭唔肯，神都會追討㗎

高級bot

開完台睇

對bot好似好過對人

高度仿人AI

down咗未呀，條link我set 咗一日之內expire

SR protein 你好

係掛

對植物

down咗

咁對bot好d

唔通係美帝成功研發既人功智能AI?!

if it is intact plant, sow the seed into the agar
If it is callus, cut into pieces and place on solid medium high in cytokinin and auxin (e.g IAA), they will form big lumps of cells over the cut surface indefinitely to seal the wounds. If liquid medium used, we get small clusters or suspension.
These callus are able to re-differentiate into all part of plant bodies, even the whole plants.

If we treat them with cellulase and macerozyme to remove their cell wall, ta-da! Protoplasts~~~

Hey, don't forget changing the medium by subculturing regularly!

要誠實
要開住鏡頭㗎

用嚟推post，即係有更勁嘅出緊

Bot好似好玩d

Mon po sir，stop咗sharing la
下次請早

會食繽紛樂嘅bot

草草可愛d

會食雪糕嘅bot

嘔嘔

為食bot

叮噹嚟

And how can we know the condition of initiating a callus culture beside cut wounds?

Keine Ahnung, trial and error!

有突破好事嚟，班仆街下下都話無可疑

杯雪糕唔要我

只係兇手真係好難搵出……
而家官官相護

話說呀媽又整乳酪

求求

亂

會唔會有車主收埋車cam條片

開台

係都走咗人先send啦

係你唔理佢先

癲癲

癲兄晚安

教授，我不想努力了

嚟喇

講依D跟本個制度就錯漏百出，確保唔到權益

又唔洗record埋個mon既，左右page唔好太揚太過份監考其實點睇到！...不過如果你本身係係咁寫係咁寫既又...真係唔係太易做，因為睇左都未必夠時間

咪臭係

溫書啦！

推 黑警果然無撚用

對住個mon 半分鐘叮一次未都背唔到啦

魏城去左邊

邊到

係咪休息中

兩個星期啦

庫哥

巨龍巴都係

邊個

阿庫 P

手足

夜晚見到食物名

佢平時都係咁

喺度

庫哥好早期幫我推post, 但成日覆膠野

好似我咁

請問邊度有得睇之後嘅日子幾時先有審訊

HI
好眼瞓💤

推
推推
推推
推推

可能睇吓呢啲

飲品呢

P

721

有冇人有資料?

こんばんは

好想飲你個名

ちょっと眠い

你朝早飲？

幾時飲都得

ワう

14度好凍

寝る

國際線有任 請每日推Post

推！

まだ早い

佢之前好似幾灰

早寝早起きする

なるほど

但係P牌推唔到

用日文講中文野

你個名

砌個包得唔得㗎

why?

唔凍

有㗎

同連登生態都有關 不過成日出po係會攰

點解你唔啋我

等佢休息吓先啦

點整雪花

豬

LM

課金畀連登解鎖高級會員

包

油油已經拋棄咗我

佢放下假都要啦,成年日日出po

我都好掛字佢

即刻食咗野

花心油

希望佢冇事
仲有極速bot還好嗎

粟米油

極b頭先喺度

#xm

Fail

呢個係點

爭一個#

好傷心

想笑

橄欖油

笑到我

唔好喊

真

年終無休
佢唞完就會返嚟

Bot長期開

你搵吓

融會貫通

大家要俾自己好好咁唞下呀

我琴日都係咁

氹返豬豬

勿取笑

返黎吹下水都好
唔一定要開po

xm

好似改咗code

要點氹

可能上連登太攰

無笑

我聽到了

好肚餓

冤枉呀

好啦 係我聽錯

#[flowerface]#xm

#:o)#xm#[shocking_r]#xm#[shocking_p]#xm#[shocking_y]#xm#[shocking_g]#xm#[shocking_b]#xm#:o)#xm

紅黃五角星

唔該srrrrrr

買雪糕佢食

難題：
粒雪花究竟係向左，定向右轉？

點整點整

係用順時定逆時先啱

掟我埋牆嘴

yeahhhhhh itsutsu

皮皮

RR

今日熱鬧D

yoooo

#:)#fifa#wonder2#fifa#wonder#fifa#red#fifa#yellow#fifa#bye#mf#bye#xm#bye#lny

好撚凍
牆內係咪都係得兩件衫著

要咩味

13度
着咗2件薄長袖+1件褸

你諗轉邊 就轉邊

itsutsu 今晚夜瞓？

朱古力

啲被好似好薄

差唔多喇

祝大家唔好消失
想抖下講聲先

請你食糖

聽日見

是.....

好食
抹茶

早唞

RR!

可惜侵侵

冧酒提子

仲有最後一科

求仔

頂埋佢

加油

都好食

仲未輸嘅

油油，你好堅強

我唔信
侵侵冇輸

早d瞓

過多陣就瞓

同長洲含熗有關？

黑狗故意唔做野
要法官做埋黑狗果份

仲未瞓

未啊，今日有少少唔開心

發生咩事

樓主早

早呀，食緊早餐

得啡

咁少夠架拿？
我有飯有湯，顯得太多

瞓咗

夠
咁早又飯又湯

係，有啲顯得太多，傳統早餐

補充資料
新界
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

補充番

早檸茶

餐包

見過你朝早6 7點仲未瞓 覆緊人

著夠衫呀

又見到你

有無得睇晒十二月
有邊堂可以旁聽?

嗰個bot嚟

我知
做樣啫

是.....今朝一早開會

可能係手機壞左 張太空卡無左咪login 唔返 搵唔到你

尋日㗎

我收皮先